煙鏟幾時仆街死?

夏天已經夠熱
通街煙鏟
政府年年話吸煙人士下降
降你老母咩越黎越多人食
加價傾足十年都未大加屌你老母

加價加到$150包都照食

都有用
班後生mk同埋廢老無錢食
起碼少2-3成

煙鏟仆街死

加到200都照食

咁鐘意食 死返屋企食啦

多咗人懶係影響唔到人咁，「室外」狂食